幾時可以將武力升級？

唯一出路

和理非唔會爭取到任何野

再唔升級武力 義士就黎俾狗抓曬

到時邊個黎反抗政府同班狗？

三毛開始負皮我

證明我講中

你有核彈/暗殺部隊殺晒共產黨咪升級囉

唔好拿人命黎玩好無

。。。。。。。

問「幾時」之前先提供「如何」升級
你想升都要有plan先得
利申：反對暴力

和理非唔會令北京送民主比你
bb級勇武亦唔會令北京妥協

再咁落去咩嘢都爭取唔到
夢醒未？認清現實啦

先定義乜叫升級，例如做d乜，點樣先叫升咗級

大家都等緊中共自爆
點解你要咁心急自我引爆

讓敵人流血?

升級？內容係點？目標係乜？
乜都冇要人比正皮？
onx99

何為成人級武勇呀? 願聞其詳

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

由1997等到2047

點升級？出核彈炸鳩香港？

樓主兩日前先出咗個post
標題係：
我們最大的優勢是有時間
內文第一句係
//大把時間 日日同港共玩 玩幾年都得//

因乜解究突然轉風話要升級....

勇武你都唔會夠警察打
事實擺係眼前
人地係一個受訓練既團隊
有晒陣形指揮專業武器同執法權
唔係你諗咁簡單一味升級就可以贏
唔知點解呢幾日好撚多人話和理非冇用
明明一開始既共識就係和理勇武缺一不可
兄弟爬山各有各做
勇武升級 都只係明顯夠黑社會打
要打贏警察根本就差太遠
所以最近係要遍地開花打遊擊
一係你勇武升級到有核彈咁你咪有得同北京談判囉

97-12中國式既經濟發展係有目共睹既
希望經濟衰退會導致政權不穩

未來仲有好多路行
唔係為左一時 令手足放棄希望

可能個帳戶又轉左手

前提係有無限個義士比班狗拉
但現實冇

我地市民係有大把時間同中共鬥長命
但義士冇

武力應該無乜升級能力，只有行動升級

搞分化班人就好似你呢D先講得出, 完全不理後果

你係ISIS 可以打嬴班差佬??
10次遊行, 8次遊行最後都係前線去衝擊
最後有無助5大訴求?
次次都係差佬VS前線衝突..差佬濫權宜家係人都知~ 唔洗再日日LOOP,
反而前線衝擊,佔路, 又放火, 又掉野, 又比人拉埋, 淺黃+中立一睇就好核凸 (簡直係自插幾刀)

難聽D講, 呢個活動就似係鬥仆街..邊個仆街快就邊個輸
差佬TEAR GAS > 前線咩Y叉石 ; 差佬輸1回
前線唔知點解放火, 扑爆CCTVB車 > 差佬濫捕 '; 前線輸1回

如果無特別原因又做呢D畫面, 係好危險
最危險 係 前線 做完之後 中間+淺黃可能慢慢流失~
今次可能包容到 , 但之後再黎唔知包容幾多次~

得到別人同情同理心就係最大既盾 得到最大既民意
69, 100萬, 無回應= 得到同情同理心
612 差佬亂用武力, = 得到同情同理心
615 死左人, 616 200萬人 = 得到同情同理心
71 衝立會, 因為政府唔理, = 用左部份同情, 可理解
714 沙田事件, 差佬想圍捕, 但前線圍打返差佬(人身攻擊) = 用左部份同情, 可理解
721 西環LOGO 個國微 (其實係大件事) , 但元朗無差別打人 (人身攻擊, 更加大件事) = 得到廣大市民同情同理心,
85 七區集會 , 前線封路, 但差佬周圍射彈800發, 但沙田放火燒雜物 (畫面難睇) = 用左部份同情

若果唔加返民意, 但繼續咁消耗落去民意就 慢慢 "附豬" 流水

69 到宜家87, 都有60日啦...同2014佔中79日有得FIGHT都會累, 和平遊行, 衝突又試戈好幾次, 都係膠住左~

深圳個咩會(條友未話, 唔想有暴力場面發生, 會獨立委員會先可以傾, 咁大家如果遲下又有集會,又有遊行, 希望可以做返一次616, 既畫面出黎.

所以現時用返安全既手法, 和平遊行. 又合法, 又可以拎到民意. 千萬不要睇少民意, 民意就係道德力量。

若果中共反口, 無衝突都唔搞, 我地都可以拎民意, = 無輸

拎到民意 輸左幾百個義士 值得咩？
仲要咩都爭取唔到

唔好再自我感覺良好
你咁樣叫賣隊友